連仔唔係唔知抖音喺依到到賣廣告?

仆你個臭街, 見到就火撚滾

唔洗搵錢啦屌你老母
有冇捐過錢比連仔啊？
On99

然後就話喺Google廣告連仔決定唔到
比咩廣告取決於你平時睇咩
所以你係大陸仔 完

每次都係咁

點解成日有人衝出來柒

但係我從來冇睇抖音佢都有彈出嚟

仆街 我明明所有抖音片冇睇冇search冇講過
但都有依個垃圾廣告

之前個媽媽等你廣告都係
明明我都冇搵過媽媽

之後又被人屈search過咩咪出咩
但根本就完全冇揾過

買LIHKG+就冇廣告睇
一年都係港紙192蚊左右

好明顯唔係靠Google演算法出廣告啦

個ADVERTISER係 mediaonasia 唔係抖音

無, 所以遲啲見到啲毒廣告都唔可以出聲, 否則俾你屌

Google ads用演算法向你賣廣告
建議自己block抖音廣告

不知幾正
即係對家啲廣告錢射落海
連仔又賺到錢 用逗陰嘅人又唔會多咗
好過佢搵fb落廣告毒害班靚仔
每次見到就心諗佢哋廣告都唔識落咁笨柒

正解, 收對家錢有咩所謂

打過抖音 又用 google既 都會睇到

我一定無打過, 最多都係睇到啲新聞

借post講下，懷疑係網絡釣魚
萬一有人click入去填自己資料就慘

填老豆搵緊嗰啲畜生嘅資料

利申 不鼓勵所有犯法行為